有無人玩過iG嘅期權

佢啲期權玩唔玩得過？